跌打好介紹

拗柴好多年，到而家腳踠一轉都係啪啪聲，好辛苦
各位巴絲有無好介紹

深水埗李明，日日都大排長龍。

針灸，推拿，敷藥 大約300蚊一次。

地址自己上網谷歌